其中一個訴求直接轉做解散警隊，徹底改革啦

已經係由上以下有問題，一定要徹底清算

暴力欺壓市民，警黑勾結圖謀殺傷平民
亂咁砌生豬肉，非法充公市民資產
仲話自己職責係保護市民生命與財產？

呢隊準軍事組織，已經完全失效
仲要係冇證嘅武裝份子嚟

贊成破窗輪

*論

搵公安落黎代替好過 比錢可能有得疏通

香港警察用化武圖謀殺害平民

改革香港！

任何權力必須受到制約

推

解散仲要入罪檢控

一早出過POST講過要咁做

而家成隊警隊根本由收人基準, 人工待遇, 培訓, 監管, 警權, 高層意識形態等等通通都好有問題, 係由頭爛到落腳底

贊成

問題你一提呢樣
果三萬幾人會同你搏命
一定係學英國佬先安撫
再捉大老虎

獨立調查已經唔撚夠，我哋係要警隊全面重整，徹底改革

中共試下話解散 即刻到佢地變抗爭者
都唔係未試過架啦

英國佬都搞唔掂 難

我有思慮上會有不足，
希望各位一齊諗下。
見隔籬Post 有講私人刑事檢控，都係一個諗得過嘅方向。但前提係司法仍然獨立。

英國佬有英軍都要特赦班仆街
但佢哋而家真係已經無法無天，必須全面重整，徹底改革

七月頭已經有咁諗過
依家警察淪為過街老鼠
要打破呢個警黑政權 最好係要解散重組

成立獨立調查委員會
有警員做金手指可以免罪
等佢地互相批鬥

一定要重組
獨立調查委員會咪又係政府派人做

重整警權背後一定要有健全民主制度支撐
部隊國家化、轉型正義，令佢回復應有職能

五大訴求，環環相扣，缺一不可

連催淚彈咁嚴謹嘅嘢都可以過期

盡快召開香港國際軍事法庭

一早出po 講過
無人屌我